短炒有咩心水

巴打有咩短炒心水 最好2-3日內放

685點睇

過大海

700

毛記開市買 有升就放

268！

巴打幾多入幾多放

我都打算係咁

升吧升吧

牛熊最好今日放，聽日結算日，玩下新股算
利申今日會平隻恒指牛同騰訊call

無玩牛熊 唔識

992

唔好識輸多贏少，我都係用2%既組合去玩。

聽日加入我媽咪麵100毛大軍

開市即入

開市喇

7.39入 未放